1. Hạn chế html ít nhất có thể: k nên dùng thẻ hr, ...
2. Các tiêu để của section có dấu gạch dưới nên sử dụng css
3. Chưa có container dùng chung
4. Không sử dụng padding theo % => px
5. Code css còn ẩu, chưa clean code
6. Đối với các đối tượng dạng list thì sử dụng thẻ: ul, li
7. Lạm dụng thuộc tính absolute